PC Fall Guys: Ultimate Knockout / 終極淘汰賽 Discord Group

《Fall Guys：終極淘汰賽（Fall Guys: Ultimate Knockout）》玩家將成群結隊參與一場瘋狂的競賽，直到最後出現一名勝利者為止。在《Fall Guys：終極淘汰賽》中，將有一堆奇怪的障礙來阻礙，還有許多不守規矩的競爭對手，玩家要面對依照物理定律設計的挑戰，玩家有機會藉此讓對手彈出去、掉落出局，隨著一關關加以克服，來拿到最後的王冠。

這裡應有盡有，這個群組專門為一些剛玩Fall Guys！
不用擔心沒有朋友陪著一起遊玩。

Discord連接：

知唔知點解連唔到手掣
STEAM XBOX